秋官算唔算係終極男神？

1. 一代大俠 - 英明神武 氣宇不凡
2. 丁蟹效應 - 駕馭港股 熊市將軍
3. 食左肥肥 - 捨身成仁 拯救眾男
4. 歌藝精湛 - 迴腸盪氣 笑看風雲

應該冇人夠佢玩

一首香港料理紅足廿年

係無頭髮姐

創新風格 其他人都望塵莫及

冇計啦 最鋒利既刀都有生銹既一日

食過全盛時期嘅肥蛆

秋仔你同我上嚟

劉華其實都好秋官

其實佢真心型 70歲仲開到演唱會 又唱又跳

佢哽得落肥姐咩

幾型既人, 都carry唔到光頭

牛肉加蔥花

以為羅家英

嗰時欣宜瘦左都ok啦 做咩宜家又攪成咁嘅樣

樓豬啲品味真係....

一定好樣過宜家啦下話

枝倚天cue洗唔洗提早報廢

男神就唔算，百變就真既。

不過食過肥肥真係佢既人生污點

如果拍港版Doctor Who一定搵秋官擔正

應該係畀肥肥食過

69歲擺埋喺d dancer 度完全冇違和感 仲唔係男神？ (唔計樓上肥姐喪禮張素顏相)

呢d先係真男人既表現
好又食過，醜又食過，人生仲有咩遺憾?

日日屌欣宜影響市容
但從來冇人質疑佢老豆外形

5：桌球高手 倚天cue一出，誰與爭雄

幾廿歲時做 血薦軒轅 都好型

原來連登仔咁崇拜秋官

btw，最欣賞都係做丁蟹，同唱香港料理。

仲有佢嘅歌喉
唱豪氣歌絕對不亞於羅文、關正傑

湖海洗我胸襟，河山飄我影蹤

識貨

佢做丁蟹種overacting好正

丁蟹，香港料理、劉邦

未計啲舞步
咁嘅年紀唔係人人都跳到咁瀟灑

秋官有好多歌都係霑叔填詞 由楚留香到笑看風雲 全部都係不得了

佢後生果陣好靚仔架喎

所以話肥姐係美味天王 真識食

邊個唔知秋官後生靚仔

包二奶
可恥

不要怕，是技術性調整，不要怕

誰沒有一些得不到的夢
誰人負你負我多
誰願意解釋為了甚麼
一笑已經風雲過

秒

秋仔，你上嚟同大家表白吓，呢啲年嚟，你對阿肥付出嘅係乜嘢？對個女有冇付出過乜嘢？

誰沒有一些刻骨銘心事

人哋家事，關佢鳩事咩老實講

因為好多細叔伯喺台上或者台下，個個都睇住個女。不過我好奇怪一點，個女冇老竇㗎咩？

劉華淨係第三樣都已經輸左九條街啦

睇錯秋生

唔好玩啦

從來唔明佢邊忽似男神

你幾歲

你幾歲 x2

伊波拉男神

一首陸小鳳紅足四十年

原來審美關幾歲事？

5歲小朋友，20歲後生仔同50歲咸濕阿叔個審美觀都唔同啦，你依家想點先？

對佢最大既印象係，好想丁蟹死，演到好撚野蠻好撚痴線

我5歲，20歲，30歲，50歲都從未覺得佢似男神

fine 咁你心目中既終極男神又係邊個呢

情與義 值千金

鄭少秋真係好撚靚仔
連把聲都咁好J

一朵鮮花插在牛糞上
死肥蛆

秋官都唔算男神
時代唔同姐

秋官做心戰正到

愛幾深 怨幾深 韶華去了未再來 哭千聲哭不回現在
愛幾多 怨幾多 柔情壯志逝去時 滔滔的感觸去又來

存心一闖虎豹穴 今朝去幾時還

千山我獨行 不必相送

一身充滿電鰻